學士畢業即刻讀 PT Master 會唔會太快 !?!?

已經拎左 offer 連留位費都交埋

希望唔洗 OT la

你都要OT 咁全行都要通宵了

想知通常幾耐先會補個 Master
同埋 Msc 定 MBA

好難講

達成成就:30歲先開始埋工

原來係part time
鏗哥報左幾錢

埋工啦，不過放學讀書咁解

Msc先
如果升到上去 再補MBA

利申9UP

唔洗OT LA
係星期6日間唔中要去參加下D活動姐

會 因為內容同Bachelor 4字頭既elective 差唔多
有d係一樣添

你FYP個NDS同學係咪即刻mphil 定直接屌phd?

會窮

公司資助另計

我都係咁
讀既時候發現9成係國內同胞

鏗哥拎左Mtr GE offer?

24hrs ON-AIR

美國

唔係

第時佢會返黎HKU教書了

鏗哥 JPM 70k offer

其實 MBA 幾時讀都得，你趕住做 Ceo ？